究竟邊部gundam最易揸？

成日見到有人討論邊部最勁，不如掉轉討論邊部最易揸。
不過唔計G系，用身體控制鬼都識揸
暫時諗到係陸戰，一大堆廢柴都揸到。
S gundam有Alice幫手都應該幾易揸。

G系你入到個駕駛倉冇俾壓扁先講

渣ga

魔劍雜價都秒高達啦

剎那

離哂題啦

壓唔壓扁唔理啦，冇打算計佢入去

Gundam build fight

Turn A

Rx-78

頂，揸gunpla
呢套都要唔計在內

唔係啦，你睇下馬茜揸到成pat屎咁

肯定唔係

有精神感應就得，唔洗落手落腳

都係，個主角本身唔係勁人。

有精神感應框架既機應該都算係易揸個堆

有Alice架機自動都得 ∀嘅話個簡易操作系統

要NT已經唔得

Gundam G所有機體

仲有鐵血個阿賴耶式,一上機就識用

00 個堆， 有 veda 支援

gundam x
拾荒者都識渣

你要知普通人嚟講，卡洛係好撚勁

Freedom, press button to win

阿賴耶式手術失敗 =

莉英都得, 連登仔why not?

zz，弱智都渣得掂

G系都易揸?D毒撚比人壓爆

係基拉掂者，
佢之前架白色機，艦長去用都用唔掂。

話唔定你都係NT,
得閒上多d 太空就得。

seed d曉， 坦， 見卡嘉蓮揸咁耐都未爆就知易

龍神丸

基拉可以同時鎖定5個目標黎射，
你又試下去靶場/飛標場同時射5個目標黎睇下

唔係自動lock咩？

其實唔難

一定唔會係有浮遊砲d機

M1 同村雨。 有基拉幫手寫好個系統

渣古，揸兩秒就退場

獨角獸？

前日試渣00Quanta
一開Trans-AM啲路人雜魚好似企左係度咁

毒撚連風車高達都揸唔郁

獨角獸啦 訓係度俾部機用你就得

重高達

講左咁耐應該alice係最易用,唔洗揸

獨角獸

鐵球

Nu 最易，用腦就得

鐵球渣古魔劍都唔係高達黎

未係，離哂題。

尤其是主角勁廢但係有alice幫手連Mk5都打贏

MK2
嘉美尤搶左部機冇耐就飛上宇宙走人

力天 / 智天 / 獄天

haro 本身識控機 .成個廢老坐喺入面都可能得

部部都易

利申，新人類

NT-1 古莉斯都識揸

你係咪新人類先

紅迷?

揸過最易係突擊自由 撳個制就自動鎖定 輕鬆過打cs 又坐得舒服
最不知所謂係突擊 個倉又舊又細 搞到我輸左俾阿斯蘭條撚屌 差啲死 好彩我都尾刀隊冧左佢個friend

S
訓係到都贏

梗係GP01同GP03啦，
哥奧咁柒廢都打到有幻之擊墜王稱號

psycho zaku

一定唔會係strike freedom

Mk2其實好難揸 係女主角偷左佢老豆部電腦mk2 D資料同女主角本身有揸ms底先偷到mk2

獨角

可唔可以唔好咁撚戇鳩

翻黎現實啦屌你老母

揸撚爆你老母個閪就最撚易

G嗰啲擺隻馬上去都揸得

但gundam X 要月亮 又要攬住狄花先可以射得出野

有零式系統可以預測敵人動作

S Gundam
pilot只係部件坐係到就得

肥仔德

絕對認同
量產機最易上手

We are gundam

gp01/gp03
件廢柴都揸得掂

唔係咁容易駕馭嫁

電童啦
細路都識揸

神高

巴打喚起咗我嘅童年回憶

如果你當年無揸電童 今年幾多歲？

唔洗駕御 比零式系列控制你就得

啱啱入黎都想提呢兩部

睇錯重高登

會唔會係08小隊個D陸戰型高達？

本身應該係量產型？而且又唔係整俾Ace用

同埋樓上講個D有系統輔助我覺得唔算

會對身體做成負擔

瘦弱的鍵盤戰士連登仔應該頂唔順

有得攬住狄花，係男人都射得出嘢

但pilot肉身要頂到自爆先得

可以預測同佢易唔易揸好似冇關係

錯晒 零式可以控制個駕駛者 所以根本係佢控制你去揸高達

除左多蒙
佢都係可以單挑MS既男人

狄花剩係負責第一次用月光炮嗰陣要佢嘅NT力幫手login個system之嘛,login完一次之後已經可以自動login啦